覺唔覺姓鄭既人特別屈機

鄭中基
鄭大世
同埋最重要果個
鄭俊弘(牙fred)

跟風出膠post都出好d呀，3丁友

姓薛勁啲
有家燕媽媽

鄭月娥

鄭成功勁到

鄭嘉穎係外賣仔

鄭欣宜, 鄭閪怡, 鄭耀棠

熱血公民

鄭甘悶同鄭蟲泰都冇

鄭肯

雞排妹

蛆鈴

呃錢呃得好屈機

鄭容和

鄭敬基

佢姓林喎

鄭伊健既普通話真係幾屈機，渣渣輝之外就係佢